（民調）你地聽左周杰倫幾耐？

八度空間年開始聽，聽左14年

每日都主要loop周杰倫

巴打識貨 周杰倫我由細聽到大

加埋方文山d詞真係好正

我個list入面陳奕迅都係周杰倫寫既淘汰 不過都係周杰倫唱好聽十倍

你個字形好撚柒屌

佢出道果年聽到依家
一邊話佢唔知唱乜又唔靚仔
但我又一邊聽佢既歌
未有香港fans club時已經係某討論區開始組人接機同幫手整牌追星
搵姐倫間公司講想係香港搞fans club

想當年鍾意姐倫係比人恥笑架

但係呢隻字形睇歌詞好正

彩虹果隻碟開始聽

宜家不知幾靚仔

八度空間 x2
當年小四

中二果陣因爲條女開始聽，原來已經十三年

呀爸買落隻唔知乜碟 有七里香 開始聽

好撚柒 仲要殘體字

屌，之前明明冇殘體字

48首

背後有咩故事？

每晚訓覺，返工放工都會loop

由范特西開始聽

無咩特別
幾個月就散左

七里香開始到依家
果陣小學 一聽個intro即刻著左迷

就係周杰倫取代左你女朋友

2000年聽到宜家

呢條女令我開始聽
而我就因為姐倫而開始玩音樂